唔食雞皮嘅人係咩心態？

不如唔好食雞

樓主食橙食埋橙皮

減肥

一塊皮有幾肥呀

樓上fun身

成塊都係脂肪，幾肥下

食雞唔食雞皮係侮辱咗隻雞嘅死

層主食咗幾十年橙皮，我選擇信你

咁直接唔食肉咪得

呢個係樓主少數認真討論飲食嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

請pin🙏🏿

塊皮最好食竟然唔食?

煎炸燒一定會食
切雞油雞煎雞果D皮就唔食
早幾年見到港女食kfc搣哂D皮
我心唸你食乜撚KFC
先不論kfc d炸雞咩質素
食炸雞唔食皮姐係去拉麵店叫個拉麵倒哂個湯先食d麵

認同不過都要睇點煮

講得好！

啱呀屌
食炸雞唔連皮食=過大海唔入賭場
唔係唔得，但去嚟都唔知做乜

大多數雞都含不少激素
雞皮屬於重災區

真
女朋友瘦底大波
嚟m前個胸都勁腫同痛
搞到唔敢食太多雞皮

去澳門唔去賭場都唔緊要
入左賭場都唔賭錢先夠貼切呀

你食榴連連皮直接食我切柒都得

等我地fc下先

有激素，而且多數都oil soluble嘅

樓主kfc做執骨

正解
古乳有暈：食雞食埋皮 遲早扯唔到旗

最毒唔係肥，係農藥好易積係脂肪入面

P.S. 我都好中意食雞皮，努力介緊

樓主係歷史Top 20會員

含幾秒dap個味就lur返出黎
過下口癮就得 千祈唔好吸收

一塊皮, 有幾肥
有押韻

樓主食包食埋包皮

入去唔賭淨飲奶茶，贏住走

識啲野

油雞我會食少少，有滷水味

減肥
食雞肉有蛋白質
食雞皮=脂肪

所有脂肪喺哂塊皮度咁滯

我要食蛋!
腸!
我要食雞!
唔要雞皮!
呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓主屌女唔除包皮

因為想食蛋同腸

雞肉有蛋白質 雞皮得脂肪

你收撚皮啦

好波

炸雞皮
日本送啤酒小食
勁正

咁d港女直情要買包雞皮返去成包啪啦

識人食炸雞唔食皮

呢個值得pin啦

冇見一排些哥又回塘

佢趁地淋啦垃圾

食雞要食皮 食肉要食肥

好正

樓主係傻校長

死肥閪

唔鍾意食皮咪唔食

你有閱讀障礙？又唔係食雞皮食到大波

食雞要食皮
食豬要食肥

我唔係天氣狗

點解咁講

我每次都幫阿冰食曬d雞皮

因為未來無你份

食雞唔連毛食係侮辱隻雞

你食橙皮食撚懵咗？老友

你係做呢啲 啲雞肉我同佢分甘同味

一樣又係切雞油雞唔食塊皮
仲有蒸雞 因為好油
其他煮法就會食

唔係我唔想食 係食完好耐先消化到

我食雞皮唔食橙皮，老友

我剩係知你條on9仔會食埋屎

呢條友影衰阿冰fans

食豬腳嗰陣時連埋啲豬毛一齊食呀笨柒

不嬲食雞就係食皮 啲肉拎黎煲湯 唔撚食

冇錯 我雞屎忽都會食埋

正呀
樓主應該好鍾意

肥雞有層大肥膏真係擺唔落口

屌你老母(nmsl)

些今晚睇波嗎？

以前勁鐘意雞皮，但係好多次腸胃唔好，雞皮油得濟，搞到肚痛之後唔敢食太多，一塊起兩塊止就算

樓主吃得苦

減肥應該戒糖

個質地同口感核突咪唔食囉

西咸今晚無波踢

好食 不過見到有毛真係想嘔 會即刻挑走塊皮

樓主係on9拉

其實絕大部分係女仔最鐘意嘅膠原蛋白
正常飲食都應該有D脂肪先唔會內分泌失調

鍾意入賭場睇人輸錢

點睇啲人食炸雞但起晒皮先食？

切雞唔食皮,但煎炸燒會食,唔鐘意切雞d皮既質感

雞係大部份蛋白質嚟 樓主小朋友？

食雞要食皮 食豬要食肥

south park

不斷洗版嗰幾個自己諗吓點解我一直都唔覆啲comment啦。

尤其H_Lozano，之前同人上床後出post鬧人，結果俾人一致負評。

三個月前你呃我上床，三個月後我大仇已報！

而家又一時屈我時事台冇腦、一時屈我藍絲、一時屈我cctai。再唔係就求其引經講粗口。

波台就係比呢啲人搞壞個名聲

細個見到雞皮突起黎嘅毛孔有恐懼症

大個反而冇咩野 當睇唔到放入口

100g 連皮肉有20g 脂肪

龍躍係水溶性，如果唔係啲植物點吸

激素先係脂溶性